內地傳媒播12港人案件證物片段

包括電筒、水靴、釣魚桿、一包包相信是魚餌、魚鈎等，以及一艘快艇。

希望你地平平安安

架快艇幾靚 我以為係藍色個都d

釣魚用品做證據

好撚心班公安show證物果陣就收埋堆魚桿同魚餌先啦
依家個畫面搞到真係似捉咗12個熱愛釣魚但喺海上迷咗路嘅香港青年

on撚9 咪盞啲人覺得佢地真係去釣魚

Agger

事實就係咁

出海釣魚犯左咩法？

夜釣墨魚，個陣興呀嘛